<resources>
    <string name="app_name">MyWay</string>
    <string name="back_again">Нажмите еще раз, чтобы выйти</string>
    <string name="check_connection">Проверьте подключение к интернету. И попробуй еще раз</string>
    <string name="slow_internet">Скорость интернета низкая. пожалуйста, подождите</string>
    <string name="smth_wrong">Что-то пошло не так. Пожалуйста, попробуйте еще раз</string>
    <string name="terms">Нажимая "Отправить код", я принимаю условия <u>лицензионного соглашения, пользовательского соглашения.</u></string>
    <string name="enter_code">Введи 4-х значный код из СМС, которое мы отправили на твой номер</string>
    <string name="pass_min_length">Min length is 6</string>
    <string name="forgot_pf">Забыли\nпароль?</string>
    <string name="pass_not_match">Passwords doesn`t match</string>
    <string name="date_city">20 Июля - 23 Июля <b>Москва</b></string>
    <string name="temp_text1">Четвертый день Sochi Fashion Week открылся показом российского бренда детской дизайнерской одежды Stilnyashka, выпускающего коллекции prêt – a – porte для юных модников. Созданный дизайнером Асмик Геворгян в 2013 году, бренд уже широко известен и любим в России, Беларуси, Казахстане и Армении. Каждое fashion show бренда становится событием в мире детской моды – в показах участвуют амбассадоры бренда: победители шоу «Голос Дети» и «Лучше всех», коллектив «Непоседы» и вокалисты Академии популярной музыки Игоря Крутого.</string>
    <string name="temp_text2">Четвертый день Sochi Fashion Week открылся показом российского бренда детской дизайнерской одежды Stilnyashka, выпускающего коллекции prêt – a – porte для юных модников.</string>
    <string name="temp_text3">Каждое fashion show бренда становится событием в мире детской моды – в показах участвуют амбассадоры бренда: победители шоу «Голос Дети» и «Лучше всех», коллектив «Непоседы» и вокалисты Академии популярной музыки Игоря Крутого.</string>
    <string name="temp_text4">Цель — это конечный результат, к которому вы стремитесь. Чаще всего цель проистекает из мечты или вдохновенного желания. Но одного вдохновения мало, нужен еще и труд.\nМожно сказать так: цель = желание + осознанное решение действовать.\n\nПоставив цель, определите задачи, с помощью которых придете к задуманному.\n\nЦель отвечает на вопрос «ЧТО нужно сделать?», задачи подсказывают, КАК добиться нужного результата.\n\nНапример, вы захотели выучить английский язык. Сформулируйте цель (овладеть базовым уровнем языка через 1 год), примите решение и запишитесь на языковые курсы.\n\nЦель обязательно нужно записать. Как правильно это сделать — смотрите в нашем видеоролике:</string>
    <string name="mai_sai"><u>Mai Sai</u></string>
    <string name="icon">icon</string>
    <string name="banner_image">banner image</string>
    <string name="layer">layer</string>
</resources>
