<resources>
    <string name="app_name">MyWay</string>

    <string name="back_again">Нажмите еще раз, чтобы выйти</string>
    <string name="check_connection">Проверьте подключение к интернету. И попробуй еще раз</string>
    <string name="slow_internet">Скорость интернета низкая. пожалуйста, подождите</string>
    <string name="smth_wrong">Что-то пошло не так. Пожалуйста, попробуйте еще раз</string>
    <string name="licence_agreement">лицензионного соглашения</string>
    <string name="user_agreement">пользовательского соглашения</string>
    <string name="terms">Нажимая "Отправить код", я принимаю условия <u>%s, %s</u></string>
    <string name="enter_code">Введи 4-х значный код из СМС, которое мы отправили на твой номер</string>
    <string name="pass_min_length">Min length is 6</string>
    <string name="forgot_pf">Забыли\nпароль?</string>
    <string name="pass_not_match">Passwords doesn`t match</string>
    <string name="date_city">20 Июля - 23 Июля <b>Москва</b></string>
    <string name="temp_text1">Четвертый день Sochi Fashion Week открылся показом российского бренда детской дизайнерской одежды Stilnyashka, выпускающего коллекции prêt – a – porte для юных модников. Созданный дизайнером Асмик Геворгян в 2013 году, бренд уже широко известен и любим в России, Беларуси, Казахстане и Армении. Каждое fashion show бренда становится событием в мире детской моды – в показах участвуют амбассадоры бренда: победители шоу «Голос Дети» и «Лучше всех», коллектив «Непоседы» и вокалисты Академии популярной музыки Игоря Крутого.</string>
    <string name="temp_text2">Четвертый день Sochi Fashion Week открылся показом российского бренда детской дизайнерской одежды Stilnyashka, выпускающего коллекции prêt – a – porte для юных модников.</string>
    <string name="temp_text3">Каждое fashion show бренда становится событием в мире детской моды – в показах участвуют амбассадоры бренда: победители шоу «Голос Дети» и «Лучше всех», коллектив «Непоседы» и вокалисты Академии популярной музыки Игоря Крутого.</string>
    <string name="temp_text4">Цель — это конечный результат, к которому вы стремитесь. Чаще всего цель проистекает из мечты или вдохновенного желания. Но одного вдохновения мало, нужен еще и труд.\nМожно сказать так: цель = желание + осознанное решение действовать.\n\nПоставив цель, определите задачи, с помощью которых придете к задуманному.\n\nЦель отвечает на вопрос «ЧТО нужно сделать?», задачи подсказывают, КАК добиться нужного результата.\n\nНапример, вы захотели выучить английский язык. Сформулируйте цель (овладеть базовым уровнем языка через 1 год), примите решение и запишитесь на языковые курсы.\n\nЦель обязательно нужно записать. Как правильно это сделать — смотрите в нашем видеоролике:</string>
    <string name="mai_sai"><u>Mai Sai</u></string>
    <string name="icon">icon</string>
    <string name="banner_image">banner image</string>
    <string name="layer">layer</string>
    <string name="user_aggr">
        Настоящее Пользовательское соглашение (далее – Соглашение) относится к сайту Интернет-магазина «название интернет-магазина», расположенному по адресу www.адрес интернет-магазина, и ко всем соответствующим сайтам, связанным с сайтом адрес интернет-магазина.

1.2. Сайт Интернет-магазина «название интернет-магазина» (далее – Сайт) является собственностью название организации, предприятия

1.3. Настоящее Соглашение регулирует отношения между Администрацией сайта Интернет-магазина « название интернет-магазина»(далее – Администрация сайта) и Пользователем данного Сайта.

1.4. Администрация сайта оставляет за собой право в любое время изменять, добавлять или удалять пункты настоящего Соглашения без уведомления Пользователя.

1.5. Продолжение использования Сайта Пользователем означает принятие Соглашения и изменений, внесенных в настоящее Соглашение.

1.6. Пользователь несет персональную ответственность за проверку настоящего Соглашения на наличие изменений в нем.
    </string>
    <string name="licence_aggr">Лицензионное соглашение на право использования одного экземпляра программного продукта в порядке и на условиях, установленных настоящим соглашением.

ЛИЦЕНЗИОННОЕ СОГЛАШЕНИЕ НА ИСПОЛЬЗОВАНИЕ ПРОГРАММНОГО ПРОДУКТА
«________________»
Настоящее лицензионное соглашение заключается между пользователем программного продукта копия «______________», (далее Пользователь) и ООО «__________». Перед использованием продукта внимательно ознакомьтесь с условиями данного соглашения. Если вы не согласны с условиями данногосоглашения, вы не можете использовать данный продукт. Установка и использование продукта означает ваше полное согласие со всеми пунктами настоящего соглашения.
Основные термины настоящего соглашения:
ЭКЗЕМПЛЯР ПРОГРАММЫ - копия «______________», включающая в себя исходный текст продукта и только одну копию структуры и таблиц базы данных, входящих в состав продукта, а также любую документацию по использованию продукта;
ШЛЮЗ – совокупность данных одного ЭКЗЕМПЛЯРА ПРОГРАММЫ с уникальным идентификатором, с помощью которого группируются объекты программы.
Лицензионное соглашение вступает в силу с момента приобретения или установки продукта и действует на протяжении всего срока использования продукта.
1. Предмет лицензионного соглашения
1.1. Предметом настоящего лицензионного соглашения является
право использования одного экземпляра программного продукта (в дальнейшем «ЭКЗЕМПЛЯР ПРОГРАММЫ», «программа» или «продукт») «_______________________» предоставляемое Пользователю ООО «______________», в порядке и на условиях, установленных настоящим соглашением.
1.2. Все положения настоящего соглашения распространяются как на весь продукт в целом, так и на его отдельные компоненты.
1.3. Пользователю предоставляется право использовать один шлюз, использующий общее программное ядро и базу данных (один ЭКЗЕМПЛЯР ПРОГРАММЫ). Создание большего числа шлюзов возможно только при условии оплаты стоимости дополнительных шлюзов в порядке, предусмотренном п. 3.1. настоящего соглашения. Для
создания независимых шлюзов, требуется приобретение дополнительного ЭКЗЕМПЛЯРА ПРОГРАММЫ.</string>
</resources>
